我唔該選區議會個d同我認真些少

小弟呢排放假
閒時就落街食個靚lunch
我經常見到呢個鐘數我個區既工賊會淫賤聯派野
爭取d師奶嬸嬸既票 (佢地都應該算最搖擺不定既選民)
反觀打住本土既人我真係幾乎無見過
甚至熱狗我見得仲多
唔該你地認真d啦
我怕到時d淺黃叔叔姨姨
寧願投收過野既熱狗都唔投你呀
我本來諗住上個星期就出post
但每日一post block左我
到今日發現我唔係唯一一個咁諗！

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

10.26 (六)

10.27 (日)

樓主邊區?

冇乜幾多區有齊我講既人
唔自爆啦